CL9定Markx 250g

budget: $50000-60000
年份 0607咁上下

大家會點揀

內裝計Markx好CL9太多,但2樣車型像己經定型,無見過巴打唔知你CA唔CARRY得到,但你呢口價既話我會買IS250算,MARKX堆水貨爆晒版D後3 4 5手車主無錢整

TYPO,
內裝計Markx好CL9太多,但2款車型像己經定型,無見過巴打你,唔知你CA唔CARRY得到,但你呢口價既話我會買IS250算,MARKX堆水貨爆晒中控同門版,D後生既第3 4 5手車主多數都無錢整

姐係cl9反而無可取之處?
因為我睇過2架cl9同markx 1字 都幾靚仔

咁你想玩頭轆定尾轆車呀？

因為淨係揸過頭轆車,唔太知有咩分別

咁你買左左架mark x之後 落雨揸架車行大埔道 去到啲彎嗰時俾大油你就知有咩分別

孝子

其實大埔道D欄杆已經好慘, 整好一星期唔夠就爛一次, 放過佢地啦

其實只係想討論下邊架車性能同配套值得入手d?
一向都小心駕駛

更小心呔唔得都係甩
坐過mark X舒服

姐係marks 對4條軚ge 要求會高d?
因為我自己都坐過markx, 覺得都幾好力

睇人姐，大家都fr 唔見3仔、c仔撞山

呢個問題可以問足10年

MarkX係房車
一定闊落過CL9

利申 揸緊07 MarkX 坐過CL7R

is250用環保料 咪一樣會爆錶台
仲有is250細架咁多

買尾期s版mark x
唔好買前期

無錯
之前都係諗過呢幾款
Is250個籠係靚
而且副V6都正
但環保料真係頭大
4隻門返新加埋個錶台索價成皮野
部車先6-7蚊

個陣約左出黎睇
加係街見到好多部都有咁ge情況
就算多泊室內都會有

尾期係講緊咩年份?
睇過架07 s package 係幾正

IS250行貨番廠整俾人工就得,所以部分車主都會整番好,但MARKX就基本上無人整

點解markx會無人整？ 唔明

s package
s版有trc 普通好似冇

佢講緊份錶台

我諗尾期係grx130前期係grx120，不過部車今年又facelift過咁當咩期

揸過grx130 2.5 係幾舒服

加速，維修。cl9 好
外型，舒適。markx 好

其實兩部車都差唔多 睇你想玩頭轆定尾轆